會唔會整到一個可以即時share音樂既App?

發現坐車果陣其實十個有八九個都係聽梗歌。
如果有一個App俾登記咗既人可以即時分享自己依家聽緊既歌，又可以探索到附近既人聽啲咩歌，隨時仲可以搵到同自己一樣口味既樂迷，呢個idea可唔可行？

版權??

MSN status 咪可以顯示自己聽緊咩歌囉

我都唸過一樣嘅野 不過比你知道人地聽緊咩你又會做啲咩

你附近的人正在聽：

東京熱主題曲 - 大悲咒 remix

外國大把呢款app

咪會畀人知我鍾意毒撚歌

如果join得既應該都唔介意人地知道自己聽咩歌？好似肥絲咁講可以demonstrate返以前MSN有既功能。有時聽到首好鍾意既歌會好想分享俾周圍所有人知

真係有？好想知

kkbox 好似可以

真係有？咁既話幾好玩
用緊spotify

kkbox 係你聽歌個陣開台
follow 你嘅人就可以同你一齊聽同一首歌
唔知算唔算你講個種

呢個功能就咁聽應該要本身有fd follow開自己先做到，但係我諗既係坐緊地鐵就算三唔識七既人都可以有個pool去share音樂。不過kkbox呢個功能都好正